Ace Combat 7 耐玩程度

其實耐玩嗎？我怕玩兩野就唔玩

你有無vr ?

你怕頭暈仲好

爆機好似7-8個鐘？

點知你

唔耐玩 好快開哂d機

有

我見好似d map都一樣咁